\chapter{Einleitung}

Dieses Kapitel sollte einen kurzen Überblick über die gesamte Arbeit geben. Es sollte Hintergrundinformationen für die Arbeit enthalten, die Aufgabenstellung einführen und einen kurzen Ausblick auf die anderen Kapitel geben.
